hku nursing vs ou nursing

小弟今年dse 預計 23-24分
本身想揀hku nursing
但見到有巴打係post 講ou nursing >hku nursing 較practical
想問下各位巴打意見

食唔正weighting 入poly

鯨大

More details plz

Ou 無u life

Ou nursing 依家要幾錢學費

真係想讀nursing 就簡poly啦

好似有spss就4萬 無嘅就11萬

HKU

11萬 幾practical 都無用啦

認真 咪撚入OU

HKU啦on9個朵都好聽啲啦
屌你老母入到鯨大話知你nursing你呢世都俾人笑
抬唔起頭做人呀
利申 鯨大

程浩波

萬一 你讀完唔發覺唔岩/唔想做nursing

HKU既你仲可以搵到好多好工
OU既你 只可以乞食
就係咁

不過剩係nursing黎計 讀邊間無乜分別
因為實有大把人請你
ou係精神科出名d既（ 好似係）
不過就無hall你住 而hku就有

最重要係 讀hku可以同親戚朋友打飛機

btw你放榜真係夠分先再算啦

好似讀3個sem
利申非nursing 唔知價 聽番嚟

thx bro

反正出來都係同工同酬，當然揀返HKU啦！個名都好聽啲

留名等睇fighterrrrr巴打入嚟

打死都入hku啦
不過記得上年min係24
average係收25？

答你ou你係咪讀先
傻既都識揀啦

咪on9啦，kongu nursing 同ou nursing, 實係簡kongu 啦

OU

你1夠分入 hku nurse
點會唔夠分入 poly u nursing?
如果你係計夠唔夠 practial

Poly nursing 有weighting hku無

😔

冇料真係唔好入OU 勁易肥

ou nursing勁過hku好多喎 樓上想跣人？

樓主咁on9揀ou算啦

明明前幾個post都話ou>hku

入ou預咗俾人有排笑

睇下收分就知d人點揀

咁ou啦

你hku出嚟起碼可以轉其他工

Ou nursing ok既
不過預左比人笑足5年

Hku=俾行內人串
Ou=俾外行人串
自己揀

Hku無得升
Ou有機會

入poly啦

鳩up真係唔洗本 港大有成個醫學院 直屬三間教學醫院，年中產出n個醫療人員 入到間醫院成堆alumni，會唔升同u出身既人？食撚慒左你

鳩up真係唔洗本 港大有成個醫學院 直屬三間教學醫院，年中產出n個醫療人員 入到間醫院成堆alumni，會唔升同u出身既人？食撚慒左你[/quote］
都未計本身護理系自己以量取勝

再者收生成績已經係 結果，代表愈多高分既人揀個科

樓主自己search 而加港台個套 「大醫之道」 仲播緊，慶祝醫學院百幾週年

Nursing老屎忽一係poly一係nurse school

Hku聽聞就mama地 ou placement 多就無count過但到時真係讀你應該唔想狂出placement 重點無u life suggest 你poly同cu 再唔係你淨想做nurse 就去ha讀😂

咪又係人一個，你估個個係巫婆啊

hku＞ou係一定既
至於出到黎做嘢好唔好，關人事唔關學校事

ou出勁多practicum 所以d野好快上手
practicum黎講係俾人睇高一線既

但講知識係hku好d
出到黎做野d野快唔快上手其實好閒 做得多一定熟
反而出到黎做野有知識會俾人睇高一線

利申 ou nursing grad, fresh grad個時去左私院36k

13個月人工

人生贏家

人講幾句你就信
等入ou nursinghd啦你